【緊急】運動突破點：全新戰線

琴晚中大打咗漂亮嘅一仗，軟硬兼施，和勇兼備，動之以理亦動之以情
我哋可以更進一步，擴展至全學界
唔係要同學校敵對，但希望各校無論如何都同學生同一陣線，正如一百年前北大校長蔡元培一樣，無論如何都擁護佢嘅學生

而家我宣布開啟全新戰線：大專戰線
目的：大專學界嘅所有學生同校方都聯合一致表態對抗警暴同極權

各院校應該立即要求同校長公開對話，最少許下以下承諾：

一、發出聲明譴責警暴、譴責林鄭政府
二、承諾不會容許警方進入校園範圍進行任何搜捕
三、承諾主動接觸並協助被捕同學，不論是法律、財政、學業支援

具體點做，同埋會唔會有其他要求，就交俾各校嘅同學仔諗

push

唔好睇小呢個動作,真係好重要

大專戰線，學校對同學嘅全面支援真係好緊要呀

聯合大學一齊反林鄭枱

Push

推

推到八大校長都同學生對話

真係要

點解呢？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

connect 8大校長都值得做

浸幼校長肯出嚟都偷笑

間間大學會肯先得架，浸大就收啦

圍到佢出泥為止，作為校長連面對學生都唔敢就無資格做校長

psush

段崇智開頭都唔肯，係中大學生圍佢office逼佢出泥

埋土要係咪要講蝗話

暴大仲叫個校長有人性，但浸大，一半以上都講緊咩語言呀？

PISH

依家唔企出黎 日後無機會啦

pish

N年之前做過
但冇咩用 冇咩人理

大台？

PUSH

係琴晚啲學生跪晒係度喊，佢先由段狗變返做人

pihs

今時唔同往日

無大台，各校自己做自己

城大郭位完全搵唔到

各大又要爭香港第一暴了

基baaaa

日日圍佢office，逼佢出泥

推！

hi

再睇下城大，然後望下UST
btw UST同學仔投校董會學生代表呀
最後今日 唔夠人呀 就輸比nds啦

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

學生對抗爭太重要，學校戰線要推！

學校一冧，啲學生好大鑊

其實d校長都係研究出生應該好明白西方價值先係 上左位就無人同斥訓佢地以為自己點做都無錯 中文除左個勇敢既女仔外其實之前仲有個男仔 好大力咁教訓左班大人 所以話和勇一定要並進不分割

推，尋晚好煽情
全香港都好受

大專基本上都係黃啦 你想表達乜

推一推
中學生都應該響應

校方啊

推，保障校園安全真係有實際作用

幫手推

認同

同意

支持，但要營造對話會有用既前題前，首先真係有實則行動跟進左先，唔好好似777咁講完轉個頭用緊急法

所以中大校長都唔好吹奏住，等佢真係出左聲明先

到喎到中共春袋呢
應該要將NBA嘅故事漫延到去歐洲

八大戰線

唔係吹奏，但今個間大專對同學嘅support真係好緊要，要爭取

P

作為大學生一定出一份力

浸幼有校長嘅咩？

我地HKCC 第一暴專 個院長都算係咁

1

//現在擺在香港人面前的，只有三個可能：（一）抗爭結束，警察國家常態化，平民活在恐懼中，但香港保住金融中心地位，權貴繼續吃香喝辣； （二）抗爭持續升溫，警察國家常態化，平民活在恐懼中，但更極端的鎮壓（如外匯管制、宵禁、禁互聯網）令香港金融中心地位被毀，權貴損失重大；（三）權貴害怕金融中心地位被毀，害怕損失，作出妥協，對警察國家做出節制，恢復市民部分權利。
現在抗爭者中間普遍有「攬炒」（玉石俱焚）傾向，就是因為不少抗爭者判斷，若現在止戰，香港便會陷入（一）的境地。若繼續抗爭，迫使北京用更極端的方式應對，便可能造成（二）或（三）的結果。從他們的角度看，（一）是輸，（三）是贏，（二）是打和。//

正確

721831

樹仁一早己經有
一大

好

唔明 校方有咩權力阻止班殺人犯入校院拉人？

推到校長出來見我地

迫林奠想做既野用返係對家身上

學校範圍有法例保障，同私人範圍同理，如果冇搜查令係唔可以入，要校方承諾唔俾狗入學校

Pish

好提議

認同 幫樓主推 我記得777之前話過搵大學生傾 結果全大學既學生會都一齊發聲明屌柒佢 五大訴求 缺一不可 我想睇多次啊

推 全部大學同一日集會要求對話

畢左業既可以點參與

中大打響左頭炮
下個一定要到港大科大

出撚咗國

推，有學校保護學生係好重要

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

但係啲校長都係中央放落去, 紅底嚟, 可以點攪????

唔試點知唔得

Poly幾時有行動

浸幼

張翔

Poly hku

樓主小心，我自己就一早block呢條友

試下先，琴晚中大都估佢唔到

知道！

推到八大校長都同學生對話
真係要

林鄭係咪贏左喇

吓，你仲想點

浸大? 無期望, 無失望

利申: 07年浸大畢業

間間學校校情唔同架喎，我如果set實晒叫人跟埋姐係起大台要人跟我咪仲唔合理

而家係要校方同校長都要拉攏過黎

我地要做到每一個大學生被捕, 佢既大學都會有校方代表(我都唔奢求係校長本人)黎差館幫佢保釋!

九校校長連線？

啱！！

校方......

正唔正先

Students are our future

大專戰線online
可惜港大 好似無咩行動post

You are our future

正到仆街

逼佢地表態，睇下邊個係人邊個係鬼都好

We are united !

拉埋國際線一齊打
迫佢地表態

推 咁多位校長有冇文人風骨就睇呢鋪

推比九大學生會會長睇

班校長肯出黎見人先得架

City

力推

shhity校長已失蹤
同學各位...

開學到依家未見過張仁良康仔都叫上咗幾次水

至少有交代過，反之其他院校嗰啲真係出都唔敢出嚟

Push!

強烈支持

大家要記得
就算d狗跪晒係度喊，都唔會由黑狗變返做人
段王爺好明顯係接收cctvb個類資訊多
但親身聽到 先醒覺資訊有誤

暴大人好野 和勇一家
動之以情 曉之以理
文宣成功

城大個件垃圾郭位都未出現過

圍過唔少次,最後副校出黎頂

Good move!

唔止謝sir，連er er er sir都……

Pushhhh

郭位仲係度去台灣果啲飛機lecture咋

其實我想講反枱方面City大有經驗

埋土深潛已久
都唔撚應機

全部同我企起身?

做得好既話可以connect埋海外大學
同HK既 exchange student 宣傳多D, 又可以透過佢地connect佢地既大學

pushhhhhh

推
你既同學比人殺、比人打、比人性侵
你絕對有責任去做野保護你既同學呀

各院校應該立即要求同校長公開對話，最少許下以下承諾：

一、發出聲明譴責警暴、譴責林鄭政府
二、承諾不會容許警方進入校園範圍進行任何搜捕
三、承諾主動接觸並協助被捕同學，不論是法律、財政、學業支援

城大再唔努力啲
真係收得皮

其實點解唔係大學搞多啲集會，如果班死差佬入大學搞鳩啲學生係國際會幾大迴嚮，塞爆全港大專大學

咩都試下

Tui

唉 city

puah

無錯，由學生會帶頭同校長對話
至少要學生被捕時支援，以及不能亂入學校搜証拘捕
再由各校方聯合成立保護學生大聯盟

係，係好難。
大人唔同學生有赤子之心，太多利益誘因
但大學做到既話就可以令中學，小學等一齊發聲

好又多校長都係狗
佢地怕無工開比人炒
垃圾

之前荃灣救義士果位手足係埋大讀緊博士定唔知咩
有冇埋大人幫手叫校長出黎譴責

學界既行動從來係多年黎既社會都好重要
大力推呀

中大戰役有一點美中不足

發言既除一位校友，一個內地生，
其他全部自己人(包括內地生)

在「交流會」場合，噓對家、用聲浪蓋過對家發言
絕不理想
咪等佢講完再反駁囉

爭取言論自由，我地就要捍衛埋對家既言論自由

推
推
推

愈多校長發聲亦可以俾多啲壓力其他不出聲既院校
希望各大學生會可以幫幫手組織！

光復香港 時代革命

可以
韓國嬴到 都係大專戰線打得好強

支持 推

錢大龜去咗邊

推
被捕人仕關注組

仲有四. 承諾唔追究、清算作表態或罷工罷課嘅師生同其他職員

聯校約章！

郭位 你條死廢老去撚咗邊呀

Push 有大學校長照住好似好好多

遂d遂d去做！全力去做

一 各大大專校長必須出聲明譴責警方濫用暴力以及保護學生免受不合理之對待和指控
二 確保警方在不合理之情況下無理進入校園

我都希望同學唔好太激動 唔好校長講咩都起哄左先
要體諒在位者既難處 但同時要堅守某些原則
必須動之以情理
如果單純情緒發洩既話 只會令奶共高層奶共更甚

合理....要打下高尚溫情牌

721 831

OU屌緊校長 蘋果有live

（突發）ou 現場

啱呀 大專生係未來支撐社會嘅身份 忽視佢地訴求即係忽視香港人意見

郭位出都未出過嚟，唔好講做嘢

Assemble

可以唔洗預我啦
我譴責所有暴力 (除咗警隊同撐警人士)

VTC行先！！！

咩都試下 何傳耀校長都話唔離棄同學 大學校長呢！

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命
相信佔路、絕食、罷交稅，各種和平方法嘅，繼續去做
梁天琦鼓勵你地去做，梁天琦希望你地去做
同時，相信勇武抗爭嘅，繼續抗爭
我地唔可以繼續教條主義

——梁天琦（節錄）

每一個香港人都想你去做，有希望嘅時候要做，無希望嘅時候更加要做
只有繼續做，先會有希望
黎明之前，唔做任何嘢，係唔會有黎明來到。
繼續做。

呢個啱方向 推

up

當年的北大
火燒趙家樓

推！！！

推推推推

推新戰線

推
可以一戰

推佢老母

摧！！！

tui

方向正確

真係好work

樹仁同嶺大應該可以再煲大啲？感覺上校方至少肯講人話

認同尼個戰線
幫推